請問點知個modem 有無wifi 功能？

啱啱轉左netvigator第一次用modem

影張相上嚟咪得囉

自己去買個好既router
pccw既Wi-Fi一個月要收你20蚊左右
長遠來講唔抵

回家補相先

即係要加錢先有？
用緊陳年tp link

8045/H/Q先有wifi功能
機底有，但你個plan有呢個服務先開到
但建議你都係買個router駁上去用仲好

上面機種係for光纖
vdsl嘅話就多數係企係到嘅modem先有wifi功能
同樣都係個plan有你先開到

明白晒 thanks
都係買router 抵屌d